美女教師染指14歲女學生 被爸抓包報警逮捕

嘻哈女師染指14歲女學生 被爸抓包報警逮捕

美國德州一名中學女老師，被控與7年級的14歲女學生發生性關係，傳簡訊向女孩表示對她「有感覺」，週三遭到當局逮捕。

《紐約郵報》報導，蕾勞（Whitney Laidlaw）在當地科諾史東學院（Cornerstone Academy）擔任教師。週三她被警方拘捕，被控與孩童發生不當性關係及性侵孩童。

根據警方說法，女學生是蕾勞嘻哈舞課堂上的學生，雙方交換電話號碼後，蕾勞開始對女學生傳送私訊。蕾勞也透過Instagram和Snapchat，向女學生傳不雅照片和不當訊息。學期結束前，蕾勞向女學生承認對她「萌發了戀愛的感覺」。兩人在暑假開始出來約會，並發生數次性關係。
女學生的爸爸在女兒手機上，看到不對勁的簡訊，一查之下才讓這場師生戀曝光，氣得他報警處理。蕾勞交保獲釋，被勒令不准接近女學生。據瞭解，校方上週已將女老師停職。（北美中心／綜合外電報導）

有咩野衝我黎 搞d細路女做咩撚?

圖圖圖圖圖圖圖圖？

快點強姦樓主

辛苦曬巴打